{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006571",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대부도 힐링황토집 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00で、チェックアウトは11:00です。 予約のお知らせでは、予約人数が追加される場合は予めペンションまでご連絡ください。 また、基準人数を超える場合は追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できませんし、払い戻しもできません。 また、ペットと一緒に入室する場合、ペットが許可されないペンションでは入室を拒否されることもあり、これも払い戻しできません。 また、青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及び利用も宿泊施設の規定に基づいて決定され、これも払い戻しはできません。 入室及び退室時間を正確に守ってください。客室及び施設利用時に施設を毀損または紛失した場合、宿泊客が責任を持って損害賠償をしなければなりません。 また、客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許可されておらず、炊事道具も持ち込み禁止です。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所をご利用ください。 そして他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 また、リアルタイム予約時に重複予約が発生することがありますが、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができ、これはヤノルジャペンションカスタマーセンターで確認後に案内されます。 また、ペンションごとに期間が確定しておらず、料金及び料金表が間違って反映された場合には自動予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。 特別な魅力としては屋上プール(3m*2m)があり、ハンモックの使用が可能であり、プール利用時には追加費用があり、現場で決済する必要があります。 またフットサル場もあり、利用金額は3万ウォンです。 そしてバーベキュー場では炭、グリル、着火費用として2万ウォンが必要で、駐車が可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは14:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数が追加される場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数が追加される場合は予めペンションまでご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に入室する場合、ペットが許可されないペンションでは入室を拒否されることもあります。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及び利用も宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "入室及び退室時間を守る必要はありますか？",
            "answer": "入室及び退室時間を正確に守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室や施設を毀損した場合はどうなりますか？",
            "answer": "客室及び施設利用時に施設を毀損または紛失した場合、宿泊客が責任を持って損害賠償をしなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許可されておらず、炊事道具も持ち込み禁止です。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "リアルタイム予約時に重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがありますが、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションごとに期間が確定していない場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションごとに期間が確定しておらず、料金及び料金表が間違って反映された場合には自動予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの特別な魅力は何ですか？",
            "answer": "特別な魅力としては屋上プール(3m*2m)があり、ハンモックの使用が可能です。"
        },
        {
            "question": "プール利用時に追加費用はありますか？",
            "answer": "プール利用時には追加費用があり、現場で決済する必要があります。"
        },
        {
            "question": "フットサル場の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "フットサル場の利用料金は3万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー場では炭、グリル、着火費用として2万ウォンが必要です。"
        },
        {
            "question": "駐車はできますか？",
            "answer": "駐車が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 561,
        "QA": 667
    }
}